
                      Simplemente magnífica. La mejor de Spiderman hasta la fecha y también se podría decir la mejor del UCM. Un gran Peter Parker interpretado por Tom Holland y un excelente villano. Un aplauso a Sony y Marvel por el pacto
        
            